其實唔靚仔真係唔重要

靚仔先重要

is。。。

真

身高先重要

唔高興

你唔重要

最緊要夠勁

唔開心

$